Beim Samstagmorgen Ausflug zu "meinen" Schottischen Hochlandrindern, hatte ich die Gelegenheit einen bungsstart (die bungslandung hab ich wohl verpasst :-)) der Luftrettung zu filmen. Danke frs Zuschauen.